真係抵悠二咁成功

非打手今日落完腦場覺得幾無聊
以前覺得香港終端到今日法奥咁貴不如落腦場啦
但你落到場睇到個價其實差唔多
唔知仲會唔會有人去完a店格價之後再去b店c店
講真識砌機自己森林又好支寶又好仲抵玩
唔識既搵悠二個網仲包埋送貨
有咩問題咪開post屌佢
去到腦場其實只係想安安靜靜睇下野
即係點解鍾意去u記就係無人煩你
唔煩你個d就係到玩手機問佢野串串貢唔愁生意咁

悠二伏牛噠噠噠！

今日3c體驗
正都ok唔煩人(以前覺得成日水人)
中央田閪口閪面垃圾(以前砌機都帶朋友去呢間)
仲有間一般般無咩感覺

其實你行晒成個 ssp , 格晒新舊登, 黃金所有鋪頭

成部機真係可以平到幾舊

但係代價係要你一日時間

啱啱去完買隻hdd, 左右鋪都可以差 $40蚊

btw, 個場而家小人左好行好多

唔知呢d野可以分享下
但講真唔識最好搵人搞
我知道腦場砌機都有得送貨既
以前夠5千就得依家唔知

以前為打機會自己買齊料返屋企砌
好佩服小時候咁有毅力
地鐵站轉來轉去
拿到手都無力返屋企仲要砌
依家比多一兩百蚊砌好送上門有咩所謂
當然砌機有砌機樂趣
係網上買好全部送上門慢慢砌都得
點解顯示卡一定網購？

咁都係樂趣黎
慳到40又消磨到時間

邊間平

我真係會格價

人大左唔會專登格價啦

就咁去黃金地鋪渣, b1 都懶落

係無諗過左右鋪d 價都可以相差咁遠姐

我今日都周圍睇下粒3700x
大約係2550-2590到

上網買好睇手神
壞左要保養又煩

好正常
我見粒i3 9100
可以相差100蚊
講緊10%

咁可能唔止平幾舊

其實腦場砌機優點
你出左list就可以問下佢平到幾多包唔包埋砌
睇下有冇風扇送咁
我以前係咁心態唔知其他人
你話只係買某一兩樣野當然會去格下

我大左都廢事自己砌
搬到仆街

開人CPU再包返出貨單野

悠二除左果幾個打手牌子禁得落手之外其他都貴

講緊唔洗出街, 對價

佢賣技嘉貨又貴又少

住市區先會想自己砌機吧
拎住搭車震成個鐘
唔壞都變壞

不過我覺得砌機好玩
自己點砌就點砌
點會俾錢人無咗樂趣

格價就
拎住份list問幾間舖
邊間最平就去嗰間買啦
格完價買完都無力砌

啲嘢加加埋埋都可以相差成兩三百都有

之前上去個個忙到唔停手，幾好生意

唔會去黃金那些啦, 寧願美森都好過去俾人騙, 又省錢省力

想知更多

果D咩齊頭數啊 平D啊 換D散熱膏啊 送多兩三條SATA線啊

係hkepc度睇到
有位人兄係某舖度訂粒好貴既CPU
點知送到嚟發覺開過
咁岩間舖又有開POST測試依粒貴CPU
係個樓主唔好彩姐,間間都係咁做啦

主要係廢撚事拓 尤其機箱
同埋每間舖有部分料平部分料貴㗎啦 邊間平咪邊到買 不過平唔到好多咪油耳送上門算
利申油耳打手

有咁樣既咩?
成條List要晒..有平嫁wow

本來預$6500去買料試吓自己砌
行曬SSP三個場之後發覺同一條List最平同最貴可以相差$400~500
結果六千多啲就買齊料

但曬左一日

試過跟悠二list買火牛
半年就燒左火牛
23年來 我淨係燒過一次火牛 就係跟佢個list

咁唔好彩
我都試過
但就兩年先壞
隻牛仲識著火

完全唔明點解香港唔入EVGA

買左隻EVGA 2070好滿意

我第一次燒嘅火牛係賊船

n卡出3系我都會轉EVGA

我通常係去鳩寶/se/price/buymore之類個網格
心裡面有個數再去買料

2016年跟悠二買咗neoeco ii 450w用到而家都冇事
近排冇嘢做仲一日開到黑部電腦
之前試過幾次無啦啦部機會熄咗reboot
唔知關唔關火牛事

當年等覆msg等勁耐冇人理
呢度呻兩句即刻有人覆

以前有佢張1080Ti FTW3，超得幾好

當做下gym強身健體

如果自己砌嘅話
最抵玩係格幾間網店
如果係幫砌成部機嘅話油二係抵玩啲嘅
parts貴啲係因為其實啲砌機費計咗入parts到

呢輪想換機,諗住上去落單
走去問有冇貨
想買果粒3600冇貨已經唔洗要自己出去買了

細個有時間落3C格價發覺咁多間個差價唔超過100蚊，求起揀間態度好既買，跟住就咁散件所有嘢連盒就咁手抽坐成個鐘巴士返屋企
拓個死人atx箱累到要抖返兩日先砌
依家有網店比小小錢就砌埋包送貨，雖然貴d，但慳水慳力慳時間計返條數根本一撚樣價錢既

其實唔一定法奥
我見飛馬個網都做得唔錯
不過有時間既話落腦場都ok

個時唔多識又驚比人當水魚
a店買唔齊之後去b店買
總之拿死人啦
砌機我就會堅持砌
但個d咩機箱火牛重到盡量網上送
你兩日又誇張

啲件搭飛機搭船
落到地咪又要上車入倉再分派
要震一早震曬啦

行腦場既樂趣就係格價

每年等black friday上網買仲好

同埋睇d 食煙老mk妹
依家冇哂喇

食煙肥婆就有,MK妹唔多見

自己買件先會格價 二手 細牌 白牌 都用得
幫人買就穩陣大廠 正常價 售後ok 就得
落得腦場都最好一間買曬 打成兩包 一手提箱 一手提散件 直出上的士
砌機ge樂趣留番比自己

自己拎會就住唔想震咁多
始終電子嘢易壞

又講另一樣嘢
我見過黃金地庫落貨去地庫係用sir滑梯落
你睇一次就唔會想喺地庫買

相反高登上層用行人電梯上貨
安心好多

依家腦場好多女店員
仲要著熱褲緊身衫
以前清一色男或者有d阿嬸架

上層睇開邊間

講起悠二 3個月前係度執佐部
偶然用下用下會lag 到要強boot

打機果陣發生 都係裝番以前隻win10
都唔知係apu問題定ram setting問題定悠二間野問題 比我老婆串唔去黃金係要網上買而且部機貴過以前但仲伏

我都唔知點駁佢好

pm 油二啦

半個月一次由佢 下次重裝先再試 btw係比老婆串果下唔知點駁 如果真係 hardware有事 更加無話可說

煩下佢都好呀

最後衰咩呢巴打 等等參考下自己試

格式化重裝win10
更新好所有driver
比老婆串唔好忍啦
係男人要行動

thx 放假試下重裝Windows

記得bios都要factory
重新set睇下有冇咩問題

D 產品全部都o係玻璃櫃入面 驚死會偷咩
有心買一早就做左研究啦

agger
中田的人真係閪口閪面, 正都裝修完幾舒服, 不過仲係太多sales

好 thx各位巴打

唔想自己砌
飛馬砌2舊,法奧同終端80

唔識更加唔應該落腦場
大把人陣係知i3 i5 i7 唔知有分代數
班撚樣攞D 6代7代u黎水鳩唔識嘅人
仲有GTR伏殼伏牛，上古顯示卡
起碼法奧飛馬D list唔會呃鳩你

強貼留名

SSP 旺電格曬價 買好料拿上去比$80 代砌都幾OK

飛馬優惠碼都係80
終端件貴

法奧飛馬 list 伏在比個240GB,500GB既SSD
其餘都無咩野.加多個HDD,轉1TB SDD就玩得
至少冇GTR牛,上代CPU
腦場就算吧

人大左，寧願洗多幾百都廢事格價，讀緊書果陣買一樣硬件真係行晒成個場慢慢mark底

講真純買料既話se同鳩寶真係抵過3c
以後去旺電算

ssp 行多兩步 去埋新高登g2 又平多幾十

係,

好耐無去啦, 依家仲有冇 mk 妹賣 mon 同 printer ?

好樣少少都俾人埋晒單啦

仲講緊呢樣

推呢隻牛個時我都係岩岩出道無耐

我當時都係跟d教我硬件既大佬黎推呢隻 我都估唔到之後出事

我用得240gb ssd 既list 真係得超低階文書list 我冇計 budget 問題

隻hcg620用左6年都黎

Foodpanda 都要俾20運費啦，貴幾百蚊好正常

為左可能慳到哥幾佰蚊，而走去浪費一日，仲要大部分人都可能無車，拎住咁多零件，通常都要搭的士，條數又係返到

會咁做嘅人通常都係興趣大過慳錢

Ine巴

見左你好多年了

見證悠二起家我既榮幸

中間經歷好多波折呀

有超低潮.中間經歷俾人百屌成才

多謝屌過我既人

你個網幾時整返個section connect facebook

未來會有.已經改緊網站.不過未放

出得黎預左屎忽攤開
冇高低起伏邊叫人生
祝你生意長做長有

多謝支持

不過壓力好大其實

創業易守業難
得閒放鬆下個人調整下
見有啲人做到年中無休咁冇晒時間做自己野（日日都見到我老細返）

但售後服務...

4版都仲未有人提賣水貨

3C變2C
腦場已死

咪jer住啦

有
中田對面有間好多女

仲有塔散頂側板照出貨
GIGA WINDFORE 1070TI賣壞卡搵班打手屌左樓主先

呢d 咪jer

D砌機鋪d硬件食水都幾amazon，好多amazon仲平千幾

好少睇硬件台完全唔知呢d事
我係覺得佢肯去做生意改變個商業模式
其實無幫診過佢
除非平過市面就買試下啦睇錢最實際

Why 2C now

點解顯示卡一定要上網買？

AGGER
U14S 頂蓋照出
版都灣

唔知係咪技巧問題
平完都唔會差珍寶好多
當然同終端悠二有明顯距離

怨婦mode:
屌佢老味(下刪一萬字)
同佢講乜(再刪...)

我仲記得當年同廿絲講
佢張卡 法記貴出面行貨成千蚊
「我出去買送埋貨成鬼要多成千蚊咩」

跟手咪一堆好似樓主個d出黎圓場
話睇錢做人
人地都要搵食
人地去辛苦搶卡都要付出
最後又瀨去來貨價到

拿,我表演完畢
有無進步唔知佢啦

貴成千就第二度買
見佢d msi 貴人地百幾二百
去飛馬買好過

你睇野太表面啦
佢個模式
根本就係未來科技個類黎
樂天都係
只係用咩底板,咩件會清楚少少 呢點真係ok好多 但佢手法咪轉左做專出d伏list水唔識唔熟既人

當年呢度好多人上哂黎x佢1070ti單野疑似礦卡
最後咪又係無實際證據換完算
未x 個d仲大牌到(應該講柒到) 影埋相貼fb show實卡裝哂入礦機俾你睇添

display card 我反而一定係香港買, 可能因為打得機多, 壞得最準時, 保養期內壞一換又一張新卡, 外國買唔通下下打包返去畀佢原廠整咩

我反而顯示卡無點壞
可能無極限超頻
壞最多係火牛

我七喜人嘅屌你老母

Amazon 真係堅平 又免運

金的士唔係執左？

靚仔司機係賣點

貴一千鑲金就等佢留返自己用啦

Form 1 就開始砌機, 果時電腦先岩岩興砌, 有個親戚做呢行教左我點砌。
人大左, 宜家直頭買廠機, DIU , 有乜事打電話叫佢地上黎整, 唔好煩啦

悠二出品，機箱唔岩size？大力出奇跡

免費送貨真係第5日先到

條ssd 幾時買

18年4月

最近都想出返部新機自己買料砌，樓上見到好多選擇
邊間齋買料有信譽得黎價錢正路D?

自己出去格價啦CHING

各大網店油二法奧飛馬終端
首先你要度條LIST 諗住用來做乜 幾錢上限

我用緊SP600 2.5″ / SATA III / 256GB 裝win10
已經用左3年多無咩大問題
都有藍屏，原因係gpu amd driver
依家onboard無見過
你藍mon有冇出英文講咩原因？
有幾多條ram?兩條有可能死一條搞成咁

有冇優惠碼呀CHING

以前細個就中田正都
依家識玩下就鍾意鳩寶 SE
不過鳩寶好多水貨自己睇路
仲有睇連登個砌機post先知係藍店
我諗住cpu森林買
老母板去旺電
display ssd ram睇下邊間平
你可以同一間買晒叫佢平少少既
睇下仲有冇風扇仔送
有時間你咪去埋ssp
我個日咩都無買唔記得去新高登行下
牛+機箱你可以搵法奥送
除非無你岩既款或者太貴

見到咁多人推 evga 其實有咩好

我上 Amazon 睇又唔係特別平

當年跟推介買個隻KLEVV SSD…

我訂對ram，第二日晚就到啦
你咁黑？

廠機係幾好
但打機成本太高
唔打機真係無見過壞
我公司廠機三年都無出過事

我無所謂
500蚊10kg機箱係唔係都送貨
唔想去做gym

人地係聯強打手嚟

咁搵完砌機唔加顯示卡
再裝番難唔難

同埋係咪要佢講定留位裝卡？

1條ram，講開可能真係amd gpu driver

其實如果代理無貨, 佢都係幫你去原廠訂, 我張卡就係咁, 兩個星期後運到代理就拎貨, 而國際維修(即係自寄卡去外國原廠)本身你自己未見官先打三十畀運費, 時間應該都差不多

底板一定有位裝display
你係要擔心機箱會唔會唔夠位(三風扇好長)
同火牛夠唔夠力推，夠唔夠pin
或者cpu好廢你買2080ti
裝就好簡單

人大左時間好珍貴

保養點算？邊度整？

black edition 通常最平咁制

講咩都假 最緊要係開po屌下就可以解決所有問題

會扮傻仔客去問野
但會成日話冇貨
真係你想要既野係永遠都冇貨
去amazon睇下

通常條list冇包風扇
咁加訂完
佢自己會諗裝邊個slot？

多數會自己加都係加曬 唔洗諗加係邊

依個真呀,我依種輕度玩家冇多套零件
出事上嚟真係玩緊自己
廠機貴千幾蚊唔係問題,但香港公司冇得加RAM
廠機用既RAM有人話係冷門牌子...問官方加一條8GB要千幾蚊
8000蚊都係得8GB RAM

廠機差唔多性能只係貴千幾蚊度
只係8GB RAM同500 GB SSD姐
但有4年上門保養
題外話大陸官方加保就4年.香港同價錢得3年

屌
被人fake

台仔買技奸件都保五年
唔止幾千啦打機既話
仲要比埋d壓榨料你

下

係.台仔MSI 好似保4年
香港

而家都係

幾時至肯同悠二和好如初

再講丟返你去冷藏庫

巧京京

悠二上面話多謝屌過佢嘅人
= 多謝埋你
= 想同你破冰

人哋咁有誠意你仲咁對人實在太唔厚道

我長話短說
你個LOGIC同你屌AMD一樣
有漏洞要屌
但叫我呢個乜都唔識不過自己砌到部97出黎既窮撚放棄其他購物途徑去俾機會人

BTW
我仲記得佢當年好撚惡話人共產黨專政搞一言堂?
推左3年推到我都厭 e+得閒上黎提下過過牙癮又唔俾?
同呢d咁既商家佬講誠意
你癲我都未癡啦大佬....

諗左諗
商家佬,amd都係有d唔夠mean
根本就叫我同黑驚渣手仔咁

ASRock AB350M Pro4

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (額外送一把12CM扇))

ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-E

WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5

ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

AMD Ryzen™ 3 2200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics

ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3

有冇巴打幫下手點解成日藍mon，悠二幫手砌的

我自己反而鐘意去腦埸格價個種感覺

岩岩訂左
睇來下個禮拜先有

想買個hard disk 睇緊價
有個濕鳩sales話: 睇你個樣都係打開機 介紹個打機list比你喇

同問

即係咩樣笑死

早排去黃金仲多人過之前

寄返去....又寄返嚟

最成功既地方係多打手
同伏list都有人當至寶
出左事又可以推得一乾二淨

大家同為連登兒女，邊有隔夜仇，一家人最緊要齊齊整整

成個硬件台啲人都淨係識推悠二
實在太恐怖

黃過悠二嘅高登間熊貓電腦同新高登間 G2 完全無人理

好多公司有類似服務
唔應該推死一間 應該俾消費者自己揀

redirect 返去facebook page
講真網店有樣好
咩都上網睇哂價

自己去腦場買料最好
俾條list網店實有野無貨

求其格下價都平到$200-300

有冇開xmp
有試吓開低啲

G2 不過去前一定要問清楚有冇貨

咁網店撳list方便呀嘛

G2 去過幾次都見有人砌緊機
雖然客少但好過無

高登熊貓電腦次次去都見佢哋拍蚊
真係好撚慘
黃到整埋 gif 大大隻字大大個芒播出街
又播警暴片
又講明唔做黑警生意
早排仲話會每砌一部機就捐少少出嚟
都無人問津
連登仔真係有眼無珠

唔想白行咪撥個輪問

黃到
不過連登仔仍然淨識搵悠二

淨識幫襯某一兩間就話支持黃色經濟圈
其他黃色小店就等死

毒撚係唔敢出聲
send 個message 都手震

真 應該日日上埋cc台推行動po再po文宣上ig光復香港指日可待

下次搵熊貓電腦買張3080ti

熊貓 真係唔知係咩位

靠各位巴多啲介紹 邊間係黃

熊貓舊高1號舖扶手電梯轉右第一間就係啦

熊貓電腦真係未聽過
G2成日唔記得去睇
下次去

對我呢d唔識砌機既,又多list揀又送到上門
幾方便易用

售後都ok,用左2個月ssd就死左都好快就換返俾我

收到,唔係想推佢
不過佢高登到依家連登搵食
名氣最大係佢
雖然一次都未同佢買過野

幫襯過都話
未幫襯過都推係咩心態

個個都話悠二唔坐貨，只不過佢將風險轉嫁俾消費者
客人俾錢佢先去代理度攞貨，如果冇貨就搞到個客要等
去實體店買件，可以格好價，問清楚有冇貨，一間冇貨去第二買
再唔係去amazon買，免運，有啲平過香港好多，有冇貨一清二楚

T店算唔算當年高登有買

我寧願貴幾百有人幫我鋤埋送埋上屋企好過

amazon 買無代理同你保，一有咩事要自己寄件返外國，想近近地揀有得寄去台灣廠嘅硬件又唔多，變相選擇少咗

我反而係之前俾人屈我成日要清死貨但實情我係冇坐貨

的確係我收到訂單先會同代理拎貨.但代理送貨都係即日.所以我好多時都係1日內通知個客冇貨.而個客可以選擇退錢或者轉其他硬件.當然等都可以

名氣大係因為佢當年出現左疑似打壓晒其他人聲音既事件
佢地既理由係硬件台太多post個版好亂
叫人問List就要集中去晒佢個post
仲要迫人睇佢個教學睇完先可以問....
只要唔係佢個post問List就有幾個人去係咁叫人用伏野
有D人真心唔識會信錯中晒伏
中左伏開新post上黎問
果d打手又吹唔信悠二就係咁又點又點
唔係長期係硬件台既睇完呢d中伏後post就信晒[唔信悠二中伏]
跟本搞到d人中伏既就係佢地幾個(悠二帳號?本人?係冇出手呃人中伏)
搞到d高手心灰意冷唔幫人出List..越黎越少出現...
問野又要睇完佢教學好似好權威咁......
就開始搞佢既生意
某人講既一言堂的確係出現類似既事
不過話又說回來
初初悠二未開始搞佢既生意出既List我都真心覺得ok
搞左生意之後就間中鬼鬼地

呢個係我當年眼睇既事發經過
可能有人唔同意
都唔係話佢黑定咩
但的確係我眼見做成左某d利益關係
百花齊放既硬件台變成無聲和諧既硬件台
去邊買野自己選啦

ps:呢個post我唔再回啦

講多啲 想G多啲歷史

回啦，硬件台需要你

名氣大係因為佢當年出現左疑似打壓晒其他人聲音既事件
佢地既理由係硬件台太多post個版好亂
叫人問List就要集中去晒佢個post
仲要迫人睇佢個教學睇完先可以問....
唔理你信唔信.完全唔係我控制.都唔係我提議.我都係後期12 13年先加入(唔信可以參詳高登所有Post)
當時我都唔係硬件台話事個個.我都從來冇做過.冇諗過要做咩台主.或者話事個個.我講過無數次.我當時都係岩岩出黎.跟當時硬件台d大佬學野
只要唔係佢個post問List就有幾個人去係咁叫人用伏野
有D人真心唔識會信錯中晒伏
中左伏開新post上黎問
呢個.你可以搵返d高登Post.我係反對出伏List黎俾d冇爬文既人
不過我當時我做唔到咩野.我只係可以就咁睇.我有試過佢地出完伏List.我再出返正常List.連我都俾d大佬鬧埋一份
果d打手又吹唔信悠二就係咁又點又點
唔係長期係硬件台既睇完呢d中伏後post就信晒[唔信悠二中伏]
跟本搞到d人中伏既就係佢地幾個(悠二帳號?本人?係冇出手呃人中伏)
搞到d高手心灰意冷唔幫人出List..越黎越少出現...
當時硬件台最勁既人.都其實唔支持d人就咁問List.而事實上當時硬件台.25一頁既Post.有過半數都係問List.
唔知你記唔記得當時有個叫新手一名既人.有上硬件台既人都應該知佢邊個.我好尊敬佢.佢係硬件台初始狂出List俾人既人.但佢到後期.都見到硬件台Post.只係求List.都少出左
問野又要睇完佢教學好似好權威咁......
就開始搞佢既生意
呢個.我一開始俾d硬件台大佬推上黎.初期.中期我都冇諗過要做生意.因為我個時先初中.到後期.我中學畢業.我都唔知做咩好.之後硬件台d大佬建議我可以試下搞網店.我都諗左好耐.最後決定一試
某人講既一言堂的確係出現類似既事
不過話又說回來
初初悠二未開始搞佢既生意出既List我都真心覺得ok
搞左生意之後就間中鬼鬼地
入左行之後.我已經盡量搵個平衡點.我當時都諗得好美好.結果入左行發覺好多野.同我當時想做既野.根本好難做到.甚至冇咩可能
呢個係我當年眼睇既事發經過
可能有人唔同意
都唔係話佢黑定咩
但的確係我眼見做成左某d利益關係
百花齊放既硬件台變成無聲和諧既硬件台
去邊買野自己選啦

我承認當年高登12-16年.我得罪過好多人

我當時只係一個初中生.我承認我當時年少輕狂.冇乜諗野就講左出口

當時我只係抱持住一個學野心態上去學硬件合識.不過唔知我係唔係做左問題少年.我日日都上去問好多野(因為當時冇人咁做)

之後硬件台d大佬就自自然然同我熟左.我都跟完佢地學野之後.個時我年少輕狂我利用左我學返黎既野.都講錯左好多野.

不過我知道底線位起邊.正如你所講出伏List俾d依然繼續求List既人.我係絕對冇咁做.而且我係反對過.但我真係做唔到咩野

冇開過xmp，應該係default

你有咩想問.我自己本人都可以答你

我由12年到而家既野.我好多都仲記得

始終.改變左我人生既8年

Ine巴.你應該都知唔少啦

你有上開高登的話

講咁多野都係啲人睇唔過你生意好姐
你出啲default list我覺得都算係咁 點都好過啲唔寫牌子嘅list掛
唔會特別推薦俾朋友幫親你 3c或者其他鋪係平過你嘅話無奶油叫佢喺你到買掛?
利申有幫親過你 客服回得幾快(新年你地未開工都復到我) 有啲野係賣得特別貴 貴嗰啲咁咪出去買囉 我硬係覺得賣嘅野類型唔多

當年.

教我硬件野既

藝(硬件台最出位.最唔留情面既人.都最有個性既人.)

藍以軒.即係主席(我好尊敬既一個人.教我好多硬件野.都有教我好多人生道理既野)

慘過拎綜援.(主要教我硬件野既人.深入地教左我唔少)

寂寞的咖啡因(都係教我硬件野既人之一)

新手一名(教我基本野.出List.同埋都講左好多年香港電腦界既歷史.同d好冷門既知識)

到後期仲有好多人教左我唔少

我都係個句.我到而家都好多謝好多人.不過我冇機會報恩

想睇下唔同人講既version

你得罪其他人無所謂，但好衰唔衰得罪刁民丁...

柒喜人都頂得緊 驚閪

我只係做返我應該做既野.做到我都會盡量去做

我知我做生意.都一定有得罪過客人.我都唔相信有一間鋪.或者有一間公司係冇做錯過任何野.對呢樣野我都非常抱歉.

關於價錢呢樣野.只可以話.有d野我可能會平d.有d野我會貴d.其實每間鋪都係咁

而家客服.我加左人手.會快好多的.同埋砌機方面.我而家自己管返.同埋我都會落手砌.所以近幾個月.你地應該冇咩見到有人上黎鬧話部機砌得有問題

有時賣得特別貴.可能我真係Miss左.唔記得跟返大市降價.如果有d產品.我唔合理地貴太多.可以問一問我客服.

咁你鐘意

我講既.我冇加料.我只係講返事實出黎.

佢而家block左我講咩都冇用啦

不過我都好多謝佢架.我唔敢話刁民丁講既野一定岩

但佢都有好多野提左我.令到我改善左唔少地方

所以我先話.我好多謝每一個屌過我既人.

呢個其實好搞笑

我真係分唔清真心膠定假膠

我都想幫襯，但無覆我
這些機會不屬於我的

點解無七喜人

認真.power off兄

我個個.其實唔係客服黎

我私人TG黎

我建議問我公司客服.或者去我悠二FB會好D

我一開始以為同一個人黎

我公司都有TG的.如果係想買野的話.去公司TG好D

我私人TG.好多時冇乜理

想問下買散件去邊間網店最平？

刁民丁你睇下悠二對你幾好
以德報怨

我從來唔會踩人黎拓高自己黎上台.除左我岩岩出道既個時好短暫時間

我承認我得罪過好多人.只可以怪我年少輕狂.我個時先中三

自我懂事以黎.我已經冇再咁做

我都知道有人會踩我黎上台.正如我曾經起FB發過一篇文叫"世上商業經常有,習以為常"

其實可以引用埋唔只係商業.連普遍都係

好多野都係年少輕狂.所以我先話.我唔會怪有人去鬧我屌我.可能屌我個時.我仲學到唔少野

呢個真係.........我學唔到咩野

只係提供到笑話俾我

你個tg 淨係覆女

幾時去埋做感情台做台主教我食女ok?

你話架嘛 喺連登咁咁多人幫親嘅油耳黃大鋪咁咪唔好去
幫親下熊貓呢啲黃細鋪囉
光復香港時代革命

呢個真
佢太老定
除左粒3400g 真係冇

前後買左4部機
加埋5皮， 覺得算係咁，有問都有答

你兩個出名到連上高登冇上開硬件台既我都聽過

介唔介意講講係咩產品

唔打機之後就冇呢個問題
MacBook Pro 完

Btw 搭單問
可唔可以教下我
之前砌左部9900k
用水冷nzxt x62
機箱 h510
因為砌果陣將個水冷放左去前面，無裝原裝風扇，成個箱得一個風扇散熱⋯（後面果個）
而家塊板熱少少就就好鬼嘈
可唔可以教下我點處理？
問左你cs
佢答得不太清楚
Thanks

所言甚是

時間=金錢，唔識硬件知識又要搵個list，搵到其實都唔知係咪真係好，出去買又要時間，俾完錢仲要周圍鳩行一個鐘等佢砌，砌完又要逼巴士地鐵搬，拎到手都斷，又驚咁大部野阻地人地行，不如俾多幾舊水用5分鐘上網撳幾個制等佢送過黎好過

H510 要裝280一定係裝前面

但h510 機頂同機後應該有風扇？

近排都會砌部 不過念住搵佢地買料算 唔洗落腦場

咁我身邊d fd都係咁既

睇SE同鳩寶價再望下Price
打電話問下幾多送貨
我以前幫公司砌機都係用鳩寶砌埋包送
買料呢兩間通常都平過3C
你話要網店HKTVMALL全線上
睇飛馬法奧BUYMORE之類

加風扇

H510本身就係焗爐

落去睇下女啦都好
依家好多女

我算咩大鋪呀

3C 1J.我拍馬都追唔上.差太遠距離

唔好見我咁.我真係細鋪黎.對比d傳統老店

個頂無裝

咪自己加把
btw 個case d 入風細到一個點

你full spec係咩?

Intel® Core™ i9-9900K $3,999 $3,750 (-7%) 1 $3,750
Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX $2,899 $2,280 (-22%) 1 $2,280
ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM $1,499 $1,170 (-22%) 2 $2,340
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $499 1 $499
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,399 $1,099 (-22%) 1 $1,099
MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6 $11,999 $9,999 (-17%) 1 $9,999
Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $999 $879 (-13%) 1 $879
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB $1,369 $1,100 (-20%) 1 $1,100
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
ADATA XPG STORM RGB M.2 2280 固態硬碟散熱器 $199 $40 (-80%) 1 $40
Microsoft Office Home and Student 2019 家用版 中文繁體版 $1,199 1 $1,199
NZXT H510 Elite Tempered Glass ATX - Matte White $1,199 1 $1,199
NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler $1,149 $1,099 (-5%) 1 $1,099
其他收費（包含運送，組裝及行政費用）： $0
訂單總計： $25,563

試過係正都買display 卡用半日壞左拎去換
佢無貨要我揀其他model

比我睇個啲
一係同價錢但spec 渣啲
一係同spec 但貴二三百
到最後比我搵到張同spec又唔洗加錢換既卡
個阿叔即刻發老脾串我無錢唔好學人買

從此無再去過正都

估計應該係底板HS頂住左個頂風扇位

所以先拆走

NZXT d箱.係好多相容性問題

不過你再問多次我同事.你影埋機箱內部圖去我客服.我睇下點樣改善

我用r6都表示99k加2080ti好熱
仲要全箱ippc7把
伏伏聲都熱
H510

Ok thx

H510 elite 除左畀塊玻璃係前面仲有咩分別...
但多幾百

正都以前真係成日水鳩人
個時同FD去砌
叫佢自己問下睇下先
條撚樣sales幫佢出INNO GTX1060要2500
之後去中田 MSI先2000

但你自己出一個list比舖頭砌都係抵過比悠二

係
其實打電話/出EMAIL都得既
之前公司砌機就係搵鳩寶
我落都無落過去

唔好意思 小弟新手 想搭單問一句

而家我用緊部腦個殼我覺得仲喺好新同好用 （Fractual Design Define R5 有側窗）

如果嚟緊想砌部新機 其實建唔建議/可唔可以囉噃個殼俾鋪頭幫我砌啲新料落嗰舊殼到？

個舊殼丟咗去好浪費咁

諗住係你店買RAM
ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black

3700X 仲未買老母板邊隻好D

2080ti係好熱
所以之後3080ti我想用水冷版 廢熱直接排出機箱

啱啱喺faroll買完
唔俾正負評住
希望唔好令我失望

有得代砌架

真心膠?

我其實係睇情況

我唔一定.最起碼.你全部件起哂出面買.我唔會接

話時話好耐無見到佢

自己砌咪得
有部現成 再加youtube HUAN 跟住砌

會同你講冇貨

不過最正都係買條ssd + ram free shipping門都唔洗出

除左佢推薦既list之外
乜撚都無貨

小弟電腦白痴 同埋最重要好懶

所以唔考慮自己砌 但又驚出面鋪頭一定要强制同時係佢地到買埋殼 丟左個舊殼會好肉赤

德你老母咩
自己都識砌仲洗鬼畀佢搵笨咩
莫講我自己差點中伏
我真係有FD中撚左廢事屌渣
個市E+淡少少就懶9係和事佬
容乜易波叔2年後派到1萬你熔9埋我

永別
唔係癡同癲
真係傻到想同黑驚渣手仔咁

我唔推msi

但賣左好多msi 俾好多連登仔

代表咩？

我唔推g skill ram

但都同樣賣左好多俾連登仔 代表咩？

Hi 悠二巴打
想問faroll開鋪抽獎找左數未？

想問周街無gf1 賣 除左neo eco gold 同hcg 仲有咩同級牛好買

見到油耳呢隻垃圾牛就唔開胃

我一月都講左會黎緊好缺貨

二月三月.每個月講幾次好缺貨

而且代理商係分貨,可能只係某d鋪某d型號.某d鋪其他型號咁

而貨期.完全冇人答到.原廠都唔幾時返貨.

今個暑假.會搞

Neoeco II Delta代工.已經壞率好低

但唔代表唔會壞

Corsair RM.雖然係比RMX差左少少少.但未至於真係伏

phanteks amp唔差.價錢都唔算貴.但唔多地方有

無人理收工去睇MON先

就算
個場太窄行得好唔舒服
唯一一次係買 sd card 果個價

Asrock b450
asus tuf b450
asus tuf x570
Be quiet pure base 600
Ram 型號唔記得 總之就係無貨
利伸：機已砌唔洗再聯絡我

記得之前 自己買料砌 去咗一間冇 又要去另外一間搵 買完個背囊塞到爆一爆 仲要枱嗰機箱返去不過幾享受嘅

我第一部砌嘅機到而家都仲用緊

不過諗返起嗰時自己左抽右抽，周圍格價頻頻撲撲就覺得辛苦
但成功感係大嘅

想問下而家搵FAROLL砌機 第5日係咪一定會送到

唔知點解每次click入黎見到#2就會笑

記得完全封鎖
唔想再喺自己 post 到見到你廢嗡影響討論

呢個真 大個左真係寧願俾貴啲都費事搬

之前係佢度砌過 2年就壞左CPU定底板電腦白痴冇理佢就咁放係度屌

5年包搞就豆上去俾佢啦
po上黎呢度d sales 幫你唔到到

法奧砌機慘過食兩舊屎
先唔講送貨日期一拖再拖(我本來加錢要T+1)
推遲又唔撚通知 facebook問 whatsapp問又十年都唔撚覆
我都算 見佢後尾有退錢

但部機呢 我又唔expect你執線執到強逼症咁撚樣
但我條USB3.0 19pin係可以唔知點屈法屈撚到爆開曬
用就用到 但啲銅線叉曬出來 我自己又要包番電線膠布先夠膽著機

好嘞 咁我作為顧客 收到貨 check到有問題 我都已經即時whatsapp影埋相
但到而家兩個禮拜都係冇人覆 我都唔期望佢會覆
純粹提下咁多位巴絲自己睇路

緊係買Revolt x 1200w

cpu應該唔會壞呀？
底板咩情況兩年仲有保wo
我自己砌部6500+b150m仲未壞
賣埋比朋友

明白

CPU只係比較難壞 咁多樣野我覺得最易壞係底板同火牛

痴撚線完全明白USB 3.0個濕鳩頭點爆開法

所以我都只會係買件自己落手搞

火牛我見過著火好恐怖

仆街銀石 sfx牛果次差啲爆盲我

係問法奧野真係好慘
日日都要同佢講 any update?
佢先會覆 如果唔係100%會冇左件事

點解砌部機要日日問
趕住用落腦場唔會仲快手攪掂?

訂野

我見過火牛同Display放煙花

我見個塊係9800GT Galaxy

關咩事 我趕唔趕係一回事
我而家比左錢買機買service 我問野 佢唔覆就係佢問題
係唔想覆既大可以cut左個facebook同whatsapp佢 我冇異議
但你擺得係到就預左會有客問野
使唔使寫埋個bot來答客叫佢趕就自己落腦場砌?

因為你無上連登開POST,開左就會極速處理

po 埋d 爆19pin 相出來 警惕下油二砌機不要太啦西

我睇返同事既對話紀錄.我見到同事已經晚上11點幾都依然回覆緊.而且近乎1分鐘內回覆.
而我公司正常客服回覆係由早上10點到晚上7點.而我同事已經盡量超出工作時間依然回覆客服.而我都未見有唔回覆既情況出現

而客服上.我同事都有講明"廠商工廠及運輸現時受到大陸疫情影響，代理貨品貨源及貨量極不穩定，產品可能出現缺貨問題，因此訂單處理時可能會延誤"

當然我明白呢個並唔係必然既道理，做到我會盡做，我自己係最唔希望訂單係有延遲。

而我睇返你個款機箱同埋同事俾我既圖片，我個人判斷係USB 3.0線出廠前已經有輕微裂開或老化既情況，因為根據我自己砌過無數電腦既經驗，USB3.0線係點樣屈都唔會屈到條線個膠爆開，但有可能同事砌機時真係睇唔到，而隨時間拉開可能到最後到你屋企真係完全爆開左。

而到你傳送圖片俾我之後，其實我地已經聯絡左代理商，但未知咩原因，代理商一直都沒有回應我地任何實際做法，當然呢度我都知道我希責任去處理返，呢度係我地公司問題，我同事之後可能都唔記得左件事，所以呢度可以我自己呢邊拎多一隻機箱出黎幫你更換，我唔等代理商處理。

都多謝你提出左我公司現有既部份問題，之後我會再跟進同改善，感謝。

我可以好肯定同你講，CPU一定會壞

幾年前我未入行我都同樣覺得CPU係唔太會壞

而家我先知CPU係真係可以好多壞

我覺得近年底板同display card壞少左

反而RAM SSD 壞多左

佢唔係個底板個插頭爆開

佢係條線既包住金屬線既包膠裂開左

當然底板個USB 3.0頭.我自己一直都覺得好反智既設計黎

用悠二個網黎整LIST
之後拎俾相熟舖頭報價 執齊就落去俾錢即刻拎走

我自己見過砌完部機.之後插線試機.一開機.隻火牛瞬間爆左下.噴煙花.之後著火

嚇到我跳左下去後面

廿凜我想問返呢個情況係幾時出現

姐係你呢個體驗.係幾耐之前出現

得罪大客

呢度正如我上面所講

除左個USB3.0線後面跟進問題

我見到之前既所有對話,甚至超出埋我公司正常營業回覆時間,而且都近乎秒覆狀態下黎回覆你

呢度我都對USB3.0後面跟進問題道歉

算喇你D同事點做野我都見識過
嗰陣買張卡 即時過埋數
一個禮拜後打俾你
竟然話未收到錢
俾哂入數CAP SCREEN都話冇既
冇貨 / 唔想做野直接同人講喇講埋D冇人信既大話
你呃到自己咪算呃唔到人

砌到最後先插條3.0防止悲劇重演

佢唔係爆底板19pin頭.係條線裂開

但我真係估計係本來唔明顯咁裂左少少隨時間之後裂開左

呢個我都想知道實際情況如何.介唔介意提供多少少資料?

因為如果真係有cap screen都好.而實際上你真係過左數都好

如果我公司戶口依然未到錢.我都處理唔到

而我都唔係第一次試過呢種情況.係真係可以隔左幾日都收唔到錢

咁樣仲衰

最後尾先發現.即係砌哂成部機,之後結果又要重砌

次次我都咁插 費撚事自己執其他線唔小心一野批爆佢

自己睇 浪費人生 浪費時間 又攰 慳得果幾百蚊

不如俾佢賺包送貨包砌好過

本身條線有缺陷就唔撚柒砌啦講得都係正常狀態
屈撚彎幾條pin又要拎鉗夾到春天

T記到法奧前後砌左4部機都無問題

想問你地砌開機的會唔會砌之前檢查下d 接頭先開始?
我見過d 9pin 只係開左一半洞洞

18年12月尾既事
拖左我幾日 仲話要過埋1月1假期先寄出
嬲撚到即日過海走去個濕鳩工業村上門拎
我入返你個網都搵唔返訂單紀錄
口同鼻拗喇

不過我都明 收左錢就神仙
乜撚野幾多日內送貨WFC

2月尾

冇好認真咁望

但有d睇落好明顯出事.唔對路既就緊係唔砌落去

連登CS 好快手

無貨仲比人 add to cart 係咩玩法

我睇返上面.你講既應該係訂d一早講明要訂既野?

因為如果係要訂d超出正常訂單時間既野.其實真係唔使日日問

因為到貨就會同你講.甚至直接出貨.

當然真係如果隔太耐.你都可以問一問情況.當然其實我自己內部呢邊一直都有keep同代理商溝通d我訂左既野

有貨畀人
但冇add to cart

呢樣野.我都好肯定我地電腦硬件呢一行香港未有一間鋪做到網站顯示倉存

雖然一直都有人同我講.但奈何我.甚至香港好多鋪都做唔到呢樣野

2月29話再問問代理
到而家都未覆
放棄了
直接AMAZON

呢度我好抱歉.始終過左太耐.我唔敢知道當時係咩情況

但我好肯定答你就係.我唔會有個心態係收左錢就神仙呢樣野

所以我覺得可以改善下，就算短時間做唔到，都起碼你哋人手 hide 咗件 product 去先

敢問你係訂咩產品?

因為如果你講今年既2月29

我真係多次已經上黎講左.近期好多產品.唔好話我.連代理商.廠商呢d上游區域.佢地自己都唔知幾時有貨.原因.我相信你明

因為如果連上游區域都答唔到我.我真係答你唔到.....

香港代理

p600s pci e延長線
答唔到唔緊要
起碼有個交代

呢樣野,我可以詳細少少同你講話點解我 / 香港鋪頭做唔到

因為電腦產品數量太多.電腦產品價值都比較貴.佔用空間都比較大

以香港既情況.空間.冇咩可能將代理商提供俾我地既產品Pricelist內既所有產品都全部入貨擺起我地自己公司

所以莫講話我呢d細鋪.連3C呢d龍頭.我估計佢地都坐唔到所有電腦硬件代理商pricelist內既3成貨

咁如果我地只係顯示我地有貨.咁地呢一行所有鋪頭.都唔會顯示到有產品俾你地買

我地呢d細鋪就更加慘.我網站保證可以9成9產品顯示冇貨需要訂 / 冇產品可以上架

因為我自己係唔坐貨.就算坐.都唔坐得多

我明白.我會改善.對唔住同埋感謝你意見

咁可唔可以confirm 咗有貨先叫啲客過數，退錢嘅話大家時間都浪費咗

我又咁睇 你唔過數都唔係confirm 訂單
唔會因為你問一句 而同代理訂件貨番來先收你錢

SSD 我仲未壞 隻舊adata sp920

極度反人類

最快都要5日先起到貨，可唔可以快d

唔係可以課金加速?

我明白

如果唔排除近期疫情問題造成多種冇貨 / 延遲既因素(真係好嚴重.我都相信比你地想像中諗得更加嚴重)

而我公司黎緊呢邊都會快返D

咁我本身係寫1-5個工作天既

但我都明白.之前係真係去到第4-5個工作天先出貨

但之後會快返D

原始人時代

諗起細個用跑車牛
CPU風扇條電線無放好 俾個風扇鎅到露哂銅線出嚟
嗰陣唔識電腦又唔識死 開住部機咁想執返好條線
唔小心一嘢掂咗落隻牛度 即刻爆哂火花出嚟
依家諗起嗰陣無死到真係好好彩
btw最後部機仲開得返運作正常

悠二係邊個網

個網係靚整齊好多
buymore睇到頭暈

課左金3日起貨 希望冇意外啦

有事上來開po屌 通常都處理得好快

屌你悠二同我砌好啲部機

咁你落左邊條list 3600定係97k?

97k

省D喎
省你條

忍唔到手
準備食樹皮

早兩個月先幫襯咗兩皮幾嘢

觀點與角度，有d人覺得500好多架啦

實影響牙石市場，又無水食

主要係人老咗冇好似靚仔果時咁咁有心機自己逐間拍價同埋有力去抬部間返去(真係好撚重，啲間箱同Mon 又越出越大)
俾多幾百又有人砌又有人搬真係爽好多
上次幫襯過法奧個售後做得幾好，我個機箱塊大玻璃自己唔小心整爆左佢幫我問代理免費送返一塊新俾我

唔該晒你幫我睇個list
我而家好興奮好想快啲用到

我爆佢叫我搵代理跟進...
個代理就叫我補150買番

自己部機都係幾個月幫襯法奧
so far冇病冇痛
最重要係有人砌埋運埋俾你
以前都係自己砌
年紀大左就冇咁既力
少少錢預左俾人bc

睇你咩牌子機箱

有d牌子既代理佢真係叫我同客講話搵佢地

當然我都已經有問過可唔可以係由我黎同客安排

佢地話都係叫客聯絡返佢地

有d代理就可以俾塊玻璃我 我自己呢邊再同個客跟進

一日人工都唔止500

學生果陣就一定每一分錢都會計
慳得就慳
出黎做野就會成日同自己講
算啦果幾舊水, 好快就搵得番
心態上會有轉變

最慘落腦場係比錢買難受
以前我都有幫人砌，後尾叫晒D人搵悠二算，唔駛煩
係有一個on9係另一間砌完出事搵我執手尾

sp600 仲用緊 os drive

唔係amd興奮條撚

以法記員工既思考方式黎諗
出list要3粒鐘
選料要半日
到間野砌好應該天黑
的確係腦場麻煩d既

同埋500蚊貴多貴少我都唔覺係問題
問題係要spin去 一部要成幾千蚊甚至皮皮聲既野都可以講到唔係錢咁款
唔care 部機既價值 但會care 貴少少平少少
so far 我覺得香港真係好多隱形富豪...

利申返 自己diy一部機就慳左3千蚊港紙 只係要放棄塊底板既保養
其實由0開始 乜都自己黎 由一盒盒散件到砌完 個種滿足感...

咁有d人好無聊既
落腦場望下價睇下女
好似口技咁睇下腦場生態都好

500對我好重要

mk妹都望

點解要買？
是但拿隻8gb usb自己整啦屌
m$官網合法比你地整
講起有朋友拿左我win10 usb仲未還

貴d?

其實你朋友都係信你喳
有時諗下自己咁毒咩都唔識
只有砌機幫到下朋友

我為左慳錢
日日睇下3600 3600x 3700x 9400f 9600kf 9700kf邊隻抵玩
display卡又係5600xt 5700xt 2060 2060s
又睇下邊隻箱多風扇送
b450 x570我都研究勁耐 4隻牌子
x570 我仲研究埋個南橋風扇會唔會頂到display

然後mon又係 vg272up xv272up cv27q ex2780q
呢個3月我就快痴線

我覺得幾好呀，差唔多你試下
只不過高登睇住悠二大先用佢個名開post

想唔煩咪俾人賺
你既問題 濃縮一下基本上就解決哂

a: 畀錢個位人兄心態
b: 怕唔怕煩 ->怕就intel
c: x570個南橋 呢個就是但啦 都用得amd你都係預2年就要換
d: mon 又係土地同錢問題

鏗鏘集應該整返集香港腦場文化

出事會上水既得法奧同飛馬
其他你諗你早排有間A字頭先整部垃圾水冷比個客
仲係20K,好似立即走佬搬左去高登
法奧,飛馬砌錯出事,你依度開POST屌
同POST相就會有專人現身優先處理.

砌水冷條友就係信左FB廣告出事

SP920 有Ver.1用料好過 Ver.2
我係 Ver.1

Sorry 騎劫你地post
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

水冷我都係 係Post問 有巴私底下 捉住手咁幫我

用白色水冷？

點解法奧成日都冇貨但係個網唔update ，到落咗單先黎話冇貨 搞到錯晒預算
如果淨零件咁買會唔會5日先送到？

自組水

有貨 唔洗5日 但多數都係 俾咗錢先買貨

買完手指版入面果隻咪又係outdated version
整隻latest ver.看門口好過

我通常一個就再裝一次

部腦第6日先送到 仲要係夜晚11點

某店send email比sales拿quotation
佢無貨email會講明
之後叫account開票 scan reply
通常星期三落完星期五中午就砌好送到

Windows 10 Home (電子下載版)

唔係講正版
講usb
不如自己整一個update version

呢個我都覺
冇貨就盡快更新，上年我都中左招要轉item 退差價
雖然我轉左都冇咩所謂，但唔係個個都咁諗

連T記都有寫缺貨

法記老細做野乃西咁款
唔怪得T記都唔留佢既 <----利申絕對係9UP

幫人砌=幾年免費on site support

咁一定唔幫人砌
但會幫佢出list叫佢搵店砌
最多有時間陪去腦場
d朋友仔好多唔鍾意網上買

叫開啲fd自己逗上黎上門不了

返左貨

因為係突然返.

呢期貨真係好唔穩定

之前冇貨.我都會盡量答d客個貨期.呢期答左都等同冇答

你PM我你訂單編號

我上星期係正都見到有現貨
網店唔知

你係唔係88r機箱?

牛又冇箱又冇板又冇....

想要隻箱月底先有貨
諗住呢排得閒同班fd玩poe新賽季
舊機打柴 molamola

落黃金啦咁懶

雞哥上水

其實又唔算好急 廢事出街用多個口罩

黃金最近間M記中招喎,早排咪有個大陸返香港係黃金做
仲要返舖度

陽光幫到你,12蚊1個鐘
夜晚仲平

唔同班𡃁仔爭機打啦

黃金多人都痴線

可以同巴打們逼下

仲落黃金
btw上個月上法奧買咗少少嘢
本程諗住免運費要好多日
點知一日就到 仲要係weekend夜晚
辛苦送貨嗰位巴打

用手指係咪冇key都可以裝到個Windows10?
可唔可以將notebook個windows轉去新砌部機度？

1.yes, 試用版
2.no

2.應該可能得
win10 key可以跟MS帳號走

真定假 ？但應該要專業版先得？

home版都得

法奧寫1-3日到貨係咪一定係第3日先會黎

notebook 係oem
冇得咁轉

我見過有人OEM都轉到

上完連結帳號再轉移

呢個真，以前細個落高登格價再砌。
人大左心諗貴極咪一千幾百，我落腦埸格價時間都唔止呢個價。

放假自己搞充實又滿足

免費運送試過第1日送試過第4日送

屌又真係無貨
點解無嗰件貨又俾人揀

我唔係砌機買幾件散件貪佢送貨又唔急用
等左3日打黎話都無貨
即日就退到錢
網店通常都無貨係手，依家武肺仲難拿貨就係咁
落腦場算啦練下手力

電競梳化都有得賣阿屌

秒唔秒回就有商榷餘地
但條線個問題的確係我等左兩個禮拜都冇回音
直至我係呢個post到留過言先至覆我

不過講係咁講 始終係小問題 我都講過其他件係正常冇問題 機係正常使用
但作為消費者就唔希望件全新貨係會有殘缺既情況出現

同埋我都明而家咩環境 送貨速度會受影響
但我係希望若然係有延誤既情況 可以盡早同客溝通
而唔係我出聲問 先至一日拖一日

意見係有 但都希望有心做既話可以keep住做落去 能夠改善既位就改善
共勉

屌啦聲，啱啱就發生喺我身上
落單俾錢前問就乜貨都有，15分鐘落單後就乜柒都無
而家希望退到錢

我落旺電SE買齊晒
已經開心打機中

係法奧買野要好有耐性先得
送貨慢
約左送貨果日你預係屋企坐足全日啦

但有靚仔運輸

法奧4月有咩優惠？板卡水冷火牛有冇？

認真講，次次問親都接近秒回，但係次次問嘅件都係無貨
問過三次唔同件都幫襯唔到

FAROLL又唔係大鋪 唔會hold 貨,
3C hold 貨賣唔出, 變蟹貨咪水人買, 出伏List囉

上次買CPU COOLER上面痂住正都電腦

有優惠但冇貨

我做優惠個堆野.點會冇貨

因為我真係有搵出面拆貨.代理冇貨.我就搵出面拆

代理冇貨.我都冇辦法

快快手買完做下gym/屌下女好過啦

悠二砌完我部機未你話今日送但會唔會打個電話通知我架

悠二個網係咩 想買nzxt h510 elite 機箱

帶白汁腸上門就有discount

faroll
btw 呢隻垃圾箱黎

屌下個客服

悠二 想問下be quiet Pure base 500 唔要玻璃面仲洗唔洗訂貨

呢排有冇加價 想砌機

我擺明串緊你啦
執一條LIST 幾樣野都冇貨
搞搞佢啦大佬

P5 silent 幾時先番到貨

有無靚箱介紹?

主觀野
我會話Fara r1 幾靚
但平野黎

悠二 法奧 香港終端
有咩關係 係咪都係以前高登既人

悠二係法奧老細
terminal 係第二間野

我鍾意fara b1

佢咪講過
冇坐貨 代理話冇 佢唔會有貨
你見到地鋪有 姐係佢大手入左好多仲有得fing 姐

香港係代理惡哂

法澳登入唔到 撳極登入都無料到 重設密碼又無email send黎
有無人都係咁

我想要可以打棟張display

個人覺得冇咩用
影響散熱
其他slot = 冇得用

再加幾支手工啤酒

問題係冇貨唔緊要
你都唔好上架啦
次次法奧執完又要出去買番d散料
一係又要同p記買

等法奧送貨呀，幾時先送呀

我個倉出咗好多貨去美國做到閪咁

悠二砌完機包裝driver ?
定係要自己裝？

外國買Evga 有咩網
amazon 好似仲貴過香港

你係佢到買正版WIN10應該幫你裝埋?
唔清楚

你可以唔裝driver, 放部機係度做展覽

其實間間都係咁

有冇mini pc?

deskmini 定nuc

有咩分別？ 唔太熟

我去動物鋪買得齊....
起碼我簡果d全部有貨
但問題係你網店唔同出黃金
你冇我咪去第道買/換其他
你網店冇我咪轉
但你d牛隻隻都冇貨 點搞呀
我有幾款想轉幾款都冇貨

又無貨, 屌, 出完list 換晒人D 部件

慢慢等

新訂單.復活節後先出貨
比左錢先話無貨?

咪request 退

無貨仲要分兩日講
第二次仲要唔打電話 凈出email

3400G

客服話會打最後冇打自己送左上黎

算啦有生意唔做你咩
下次唔好懶
我都係訂完無貨退錢三日左右啦
為打機急急腳都落一次旺電一次黃金

因為有機會你冇貨個d

係唔同代理商

而唔同代理商 佢地送貨時間可以差一日

因為我唔想等到最後一兩日先同你講冇貨

原因唔係你諗個個

呢個情況只有可能係

你曾經當日朝早 中午聯絡過我客服 約左大致時間 當晚有人收貨

而大概旁晚司機出車前 打最後一次電話confirm 你

但你電話冇人聽 而個客電話唔通 司機會同我地講返

我地會check 返有冇可能曾經客服約過 再睇情況 叫司機直接上去送

如果唔係的話 就係司機自己問題 我都要同佢講

直頭我阿哥打比我問我係咪訂左電腦先知送貨
好彩屋企有人姐

咁我同司機講返

你介唔介意聯絡我服 講返呢個情況 我要同司機溝通下咩一回事 呢個情況 我覺得就好有問題

都過左好耐 單純提下你

好的.我明白

多謝你提醒先

其實唔使等,

我去3C其中一間( 一定唔係中田, 因為砌過機, 佢地偷零件)
買左指定果塊 motherboard - XXXXX B450 gaming
12點幾拎埋上去佢公司卑佢砌
食埋lunch 返黎砌好左, 好快手
仲話要請我飲支stella artois 要除口罩不了

走線滿意 , service 都唔錯
不過要自己叫車抬返去

好過去 其他店砌, 佢地只係將D 線成舊束埋, 快快手砌完
無風道, 對流, 最後都要自己執過

at least 而家有人幫我執埋線, 唔洗自己搞

悠二伏list 食人血饅頭

買完之後成日都好想快d到

冇得加錢送咩

正都?

其實一向都有
公司客都要做架

自己搬, 唔好麻煩人地

唔講邊間啦, 一陣又卑人話唱衰佢,

其實好多人去黃金係唔識砌機,
唔識砌機既人邊會追求走線

腦場果D 做法 ( 成舊束埋)一D都唔出奇
D 客咩都唔識開到機入到window 就得架啦

其實走線間間都差唔多
前面靚仔咪得
唔好影響到通風就OK
好多人砌完幾年無事都唔會拆開
我依家又想拆開直頭唔用HDD
因為我有隻NAS

會拆開清塵, 換cpu 散熱膏,

束到一舊我會屌佢老母唔再幫襯

影響到通風

睇咩case

atx 大箱多空間無問題
細果matx 塞堆線係度已經有影響通風
砌ITX 真係玩9 人

仲等緊佢出貨 呢排無野搞好想快啲到手有得打機

打住飛機先

上星期三朝早落單
上星期五就話無果隻火牛
琴日就話無果隻底版
睇怕聽日都收唔到

會唔會好憎樓主

我個mon 等到月底啊

你咩Mon黎?

ASUS VG279Q 27" FHD IPS 1ms 144Hz FreeSync Gaming Monitor

事實黎

VG258Q都係一樣

Mon情況仲慘過MB / Display Card

代理商一陣話有貨返.一陣答shortage

我上星期五落單
課左特快都未有

買呢隻野要等到月底算吧啦
不如msi g271

無貨特快都無用
你又買咩黎

佢話邊隻冇貨我都秒回upgrade/改單做有現貨既件

同你一樣，不過我係先無機箱，然後到散熱膏

砌部機搞成咁
再等下啦

其實又唔係好急既
始終都係打下機姐
可能課左特快
比佢個1日送貨提早左期望

今日上網幫襯左悠二買機，希望到時部機生生性性

你同布甸貓不是貓咩關係

睇黎今日都未必有機
唔知黎緊幾日佢地係咪off

復活節休息
我就留係屋企打機

岩岩終於收到貨
辛苦佢咁夜仲送緊貨

但係漏左個mon
都係要下星期先有機打

無舊MON?

好慘
去荔枝角拿啦

砌到咁撚艱辛 我都係第一次
由張list 到貨期改完再改
收到貨跟住漏單
我只係希望遲下拎埋個mon 可以著到機

不過公道講句
其實佢地客服都唔叫差
都做到夜晚11點12點 態度正常
送貨又做到11點後
都好有心

只不過真係感覺營運上好亂
講好星期二送 跟住又冇左影
星期三問佢先話未砌好

搞到我寫緊事實都好似上網唱緊間公司咁

Update 返先
岩岩Whatsapp 佢地
佢地都肯聽日放假送返過黎

武漢肺炎->缺貨
武漢肺炎->生意太好人手短缺
即係好似你平時去大快活買外賣等幾分鐘就出到餐
點知生意太好廚房佬出唔切
有D菜仲賣晒要搵個客轉問得唔得
等半個鐘先拿到個餐
點知返到屋企先見到比少左塊扒
我開呢個POST只係覺得個生意模式同個網做得幾好
經營成咁我係估唔到

咁係應份既
又唔係閪客比錢大晒

我都覺係咁岩最黑仔個排姐
佢地又搬倉又亂又盛

同埋始終經驗唔多 真心希望佢地愈做愈好啦
起碼下次可以推介比個fd

我都好唔好意思

唔呃你地

因為舊同事走左

執貨呢個新人黎

我都加緊管理 而太多訂單 我自己都睇漏左

對唔住

聽日補返

非常抱歉

加油啦 忙總有錯既
同事應該都盡力嫁啦
下次有野買再搵你

呢10年都係用laptop打機，最近係悠二度出左部機，送貨快whatsapp覆得都快，就係有好多貨都無

買咗件同芒砌機 點知個芒無貨又無期
對住部新機又無得用

我偶像

之前諗住落單
結果今日假期去左黃金買料自己砌 搞左半日

今日黃金應該好多人
依家部機搞成點

砌好左
3600+2070super

半日抵啦
自己傑作
開箱到砌好
好似玩模型咁
早買早享受

呢個時勢仲有冇人會親身落腦場格價
定係上網格價 都差唔多